Миниблог на Laravel 5.8

Требуемая версия PHP ^7.3

1. Клонировать репозиторий git clone https://MatrixWorld@bitbucket.org/MatrixWorld/blog_mini.git

2. Создать БД

						CREATE SCHEMA `blog_mini` DEFAULT CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_unicode_ci

3. В файле .env прописать доступы

						DB_USERNAME=ваш_логин_БД
						DB_PASSWORD=ваш_пароль_БД

4. В корне проекта выполнить

						php7.3 composer.phar update
						php7.3 artisan migrate
						php7.3 artisan db:seed


Необходимо написать миниблог:

1. Регистрация, авторизация стандартными методами ларки
	- При регистрации нужно указать или емейл или номер телефона
	- В случае емейла - направить письмо - подтверждение
	- По клике на ссылку в письме - активировать профиль и дать ему права пользователя
	- Две роли админ и пользователь
	- Админ может просматривать, менять видимость и удалять все посты, юзер только свои
	- Незалогиненный пользователь может просматривать записи, у которых публичная видимость 
(у каждой записи есть возможность указать видно ли ее извне или только для залогиненых пользователей)
	- Реализовать загрузку аватарок пользователям (админ может загружать выбранному юзеру, сам пользователь только себе)

2. Покрыть все тестами
